係外國買電器返香港用， 應該用咩變壓器？

google左 香港係用 220v 50hZ

但我個電器係寫住120v~60hz 450w, 另一個就120v~60hz 1200w.

咁我需要買咩變壓器？ 唔該巴打

直接問電器鋪咪得囉

120V轉220V

駛唔駛要埋轉頻？

星期六日先得閒出去 諗住問定先

唔係220轉110v咩

其實最大問題係唔知駛唔駛60hz轉50hz